bash shell 自學

小弟最近自學緊bash shell 連登唔知有冇大師可以俾啲建議我

Echo hello

大師

想問下while read line 個$var應該擺邊

推

ksh啦，好用好多